全世界知道 又點？黑警打到你地仆街 又點？

都係冇人罷工
聽日又會有手足流血
今日已經有5個中槍 係危險期緊

野貓式咪好囉，，硬係要比人打，比人拉，年輕人，我心痛你地受傷